%
%\DeclareRobustCommand{\cs}[1]{\texttt{\char`\\#1}}
%\newlength{\tpheight}\setlength{\tpheight}{0.9\textheight}
%\newlength{\txtheight}\setlength{\txtheight}{0.9\tpheight}
%\newlength{\tpwidth}\setlength{\tpwidth}{0.9\textwidth}
%\newlength{\txtwidth}\setlength{\txtwidth}{0.9\tpwidth}
%
\newcommand{\titlepageSep}{\hspace{2pt}\raisebox{\the\dimexpr.5ex-.5pt\relax}{\tikz{\draw[fill=black] circle (1pt);}}\hspace{2pt}}
\newcommand{\printMyTitlePage}[2]{
%
\thispagestyle{empty}
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
%\noindent
%%\includegraphics[width=2cm]{logo.jpg}\\[-1em]
%\color{white}
%\makebox[0pt][l]{\rule{1.3\textwidth}{1pt}}
%\par
%\noindent
%\textbf{\textsf{LMU Munich}}
%\vfill
%\noindent
%{\huge \textsf{\thetitle}}
%\vskip\baselineskip
%\noindent
%\textsf{\today}
%\hspace*{0.3\textwidth}
\noindent{\LARGE Thomas Lemberger}\\[30mm]
\begin{bfseries}
    \begin{Huge}
        \begin{raggedright}
Towards\\ Cooperative~Software~Verification with Test~Generation\\ and Formal~Verification\par
        \end{raggedright}
    \end{Huge}
\end{bfseries}
\vfill

\noindent{#1}\vspace{10mm}

\noindent{%
    \begin{otherlanguage}{ngerman}
        Dissertation an der Fakultät für Mathematik, Informatik und Statistik
        der Ludwig-Maximilians-Universität München \titlepageSep~\mbox{Software and Computational Systems Lab}
        #2
    \end{otherlanguage}
}\\
%{\raggedleft\HUGE\itshape Title Pages\par}
%\hspace*{0.5\bibindent}%
\end{adjustwidth*}
\clearpage
}
